google 個 audiobook，有冇字幕？

想學英文
最好有埋一禁個字有翻譯
有冇d咁既apps？

應該冇

但你可以拎本書一路聽一路睇

有得睇，應該有google book咁，禁實有翻譯？

我唔熟google book 但iOS 撳實 (long press)粒字有得look up 查字典

好，唔該晒巴打
我再研究下先

你可以用kindle app 但係要分別比錢買書同聲
讀個個app 叫audible ，amazon既
有得auto highlight埋讀到邊度

Btw 巴打做big4?見你好留意VB

Audible 配合Kindle app 一齊用？

事關我就咁用audible 唔會有書嘅文字

兩邊比錢幾重皮

IT狗一條
想玩open bank api姐
到今日都仲未出
香港玩科技金融真係食屎

買兩本試聽講幾頁，發覺唔對路

唔通收音機出字幕真係有市場?

要另外係amazon 買書 但係要睇清楚買本書個度有whispersync先有依個function
我自己就用uk audible, 好似hkd7x 1個月， 1個月有1本free audio book, 再另外自己係amazon 買書

之後就會好似張圖咁highlight埋讀到邊

你係要分別兩邊一齊買同一本書先可以自動配合到好正，audible 幾抵玩一個月一舊水倒
佢好多都會請明星配音

Double spending 好甘

Btw 我好似未睇完過一本ebook
實體書就大把

我就相反...1x年前 Harry Potter / devil wears Prada 叫我就咁坐定定拎住字典噤厚本書睇晒真係未試過...

自從買咗kindle E ink 就爽好多...最爽係amazon kindle每本書都可以免費有sample俾你睇吓先..睇吓睇吓就越買越多睇唔晒

暫時依幾年都係睇咗30本書, 65本係閱讀中, 全部都係開咗個頭未有時間埋尾....Divergent (Divergent, #1) / The Handmaid's Tale / The Hobbit全部都係睇咗三份一就停咗又掛住買新書 , 最近見到HBO MAX 齊晒三套 the hobbit, 睇完電影之後應該培養到時間心情去了結本小說

Stephen king 啲靈異鬼怪小說都好睇, 最近想睇NOS4A2 , 好多時想電視劇同步進行或者快過tv show 上之前睇一本, 而家我唔使做嘢全職煲劇睇書都唔夠時間